個颱風係福建登陸祝福區

點死都唔過33人